[ 最大公因數 大和解] 七七遊行 不要再稱呼中國人做支那人

天琦係武漢出世，但你唔會否認佢係一個香港人。

我地香港人同中國人文化上係好唔同，內地亦都好多劣質文化，但係以出生地去侮辱一個人唔係文明既做法，唔會得到社會上絕大多數既支持。正如有義士係立議會噴上追究共產黨迫害維族回民既字句，正正係普世價值同人權既展現。

事實上支那人呢個稱呼只會煽動仇恨，人民互相仇恨，係共產黨最想見到。我地要係和理非既方式上面贏，就要爭取最大公因數，包括中情花毒既大中華同埋內地啲民智未開既中國人。如果我地要係七七遊行宣傳叫內地人回國反共，我地唔可以對佢地有敵意。如果新一代年青人明白呢個道理，班藍絲就冇借口再話我地唔愛國，我地只係討厭同反對共產政權既入侵。內地仲有好多有勇氣同被迫害既維權人士，某程度上，佢地都係另一方既戰友，只係我地對香港有更大既歸屬感，敵人既敵人，就係朋友。

記住，敵人唔係平民，係政權。

天佑香港 我係香港人

推

道理係明…由有自由行開始
憎大陸人憎左十幾年
唔係話改就改到好難克服呀

要克制自己，唔好比仇恨蓋過呀，要恨就恨共產黨教左班冇民智冇道德既人出黎

當初決定係九龍搞，就係想將啲資訊spread 比啲內地旅客

你話佢地支那人咁行嚟做咩？

政府唔怕你鬧支那人，最怕你比支那人知香港發生咩事再spread 返去

BTW, 我對中國人冇仇恨，唔等於我認為香港一定要被中國管治

係兩回事

我無野講

exactly

將香港嘅事傳上大陸係目的
其他情緒放埋一邊先

其實我只係見過出字支那
現實未聽過有人講出口

我冇野講